野生既獅子同老虎打,邊隻贏面大?

因為佢地唔熟

李斯

好似獅子係群體生活，老虎獨自捕獵，所以群會贏

老虎大隻D,級數重D喎

正確啦清

周星祖
佢英文名叫今晚打贏老虎

答案係李獅

隻揪另計啦，計集性係咁